兆康手足快 蘋果做緊直播 小心防暴

APPLE LIVE 你老味

即刻熜左啦

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

做完先播

APPLE DAILY LIVE害死唔少手足

人地咪唔播走佬囉 起碼D狗唔知走去邊先啦 兆康呢個站最正係大把路走

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

冇記者俾人熔左都唔知咩事

有狗先live 都得架...

防暴來緊仲直播

捉了2男1女

蘋果話8個

唔好俾記者跟

屌 最少8個

雙刃刀 但其實出左事
記者又去唔到好近拍攝